我覺得對住分化嘅人，唔好再理佢

唔好回應，唔好駁佢，唔好鬧佢
由佢地嘅post自己沉，由佢地單機